梁美芬CityU 辦公室被裝修

#城大【粉飾梁美芬辦公室】
本報記者接報，本校法律系教授梁美芬之辦公室門口被裝修。本報記者到場查證，發現其門口被淋上白色油漆，並寫上「萬劫不復」、「光復香港」。

Source:

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

咁都做到法律系教授

係咩事幹啊
係咪同人發生糾紛啊

桃色糾紛？

咁少事？無破門

想嘔

唉，最衰佔中啦

欠債？老千呃人？

幫佢裝飾下姐 少事

其實佢仲有冇開course

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

同學仔破壞還破壞
裏面好多同學嘅paper

［檢討］對唔住，我又加把口

有

裝修得好靚 襯曬佢

後生已經咁樣衰

推

［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

果啲白汁 手足唔係咁重口味下話

欠債還錢

白汁係一種讚美

呢D先係做實事,效果好過裝修商舖100倍
裝修得好靚,幾有藝術感

呢啲先真正要做既野

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

以前冇咁樣衰
而家真係勁樣衰

點解次次都見唔到本人

條友好似係大陸法

教

佢好似教中國法律

想屌

屌你老母

Graffiti 最多咪裝飾，未到裝修

以前係送都無人屌，而家係狗都不屌

咁多白汁？

屌佢老味爭人錢就還啦
搞到依家咁

中國有法律?

寫共產黨3個字就滿分啦

紅裝飾

封左道門做連儂牆貼文宣呀嘛

爭財仔?

Push.

警:無可疑~

好彩佢只係油物 唔惹火姐
唔係多得佢唔少

大快人心

好想上佢嘅堂

我想顔射真人

做咩攪大台

C

SHITTY仔表示好支持

正

成立『神獸快速行動隊』

團結一致
不割蓆、不譴責、不篤灰

勇武裝修
和理文宣釋其大義

和理非集結
勇武伴隨鼓勇直行

團結一致
不割蓆、不譴責、不篤灰

Good

下次記住紅字寫欠債還錢

私了要打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

文宣要向無辜民眾道歉 比外國知點解我地咁做

推 和理非出黎就係想保護你地班勇武前線去做野ar 勇武唔該醒目快d走 不戀戰

city好多cam
希望手足小心

佢老公好似係前院長

乜大陸有法律架咩

垃圾桶

係shitty做野小心 好多好多cam
加上地方細同集中

CLS

有學識
讀法律但做走狗
比一般走狗更賤

難啲喎

張大導演揾佢重拍表姐你好野啦

通識冇教

教你哋祖國法治建設一日千里
為世界難題提供中国方案

屌你，有咩可能呀

求下梁美芬 唔好再藝術靈感發作， 幫自己周圍藝術創作， 之後再嫁禍示威者啦

唔同你爭

做咩要將「萬劫不復」同「光復香港」寫埋一齊
搞到好似萬劫不光復香港咁

滿足和平+理性+表達訴求

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

欠債還錢啦！

房入面有無裝修先?

係，所以我一向都好懷疑CIty U可能真係三流大學

所以咪冇爆門囉
睇清楚得唔得

有冇人有上次墨西哥鬥牛梗食jj條片

天公地道
人渣邊有好收場

無可疑。file closed

都叫左唔好同何妖搞三國關係了，而家被人地老婆尋仇了。

列入治癒系列

除了大陸狗，仲想見到佢d仲係人？

講D野咁ON9都做到教授

仆街老鼠芬

無可疑

勞資糾紛
都有好多種

好少老咗樣衰既人後生嗰時都係樣衰

搞錯.... 靜係搞門口係咪做少左？